傻狗跑跑跑 唔見左主人

弱狗智

人呢人呢

狗：封佢老母

蛇：封過撚咗籠啊 碌柒

狗：sor 即刻收返隊

屌呀，嚟單勁好笑